Необходимо установить следующие пакеты: Entity Framework, Npgsql и EntityFramework6.Npgsql. База данных создается при первом запуске программы (даже если нет базы, то сначала добавится она и затем добавятся все таблицы), логин и пароль для коннекта должны быть postgres. Параметры подключения задаются в файле App.cfg.